想問下 物業主任助理 既工作係咩？

聽日in屋苑既 物業助理，有無做緊既巴絲打分享下工作內容

有助理2隻字9成都係打雜

有無具體啲 等聽日in都有得講下

in咩區？

屯門

巴打開咩人工？想入行

要處理下居民D投訴同其他事項,屋苑有咩事都要去跟 例如爆渠
跟一跟D contractors咁樣

好無做？會唔會瘋狂OT？

ot有補水 有時要跟去開會
又唔會狂ot嘅 要睇番你個屋苑多唔多問題

唔該晒

主要工作係比人屌
私樓就比法團同住戶屌
公屋就比房署同住戶屌

影下相
同客交流交流

看你老母
E家做看更好過做物管
看更有波就比物管頂
物管無得避就要硬食
但人工可能只係多看更少少

鳩hea ，得閒收下表聽下電話，有人落黎屌就由佢屌，間唔久上去做下家訪扮下工，未到5點已經等收工